父親節諗住人家人食飯

為左處理20萬人過海，垃圾狗鐵旺角同太子都要人潮管制，搞到我地一家人無得去港島野餐興祝
最衰特首搞到我地一家人無得興祝，民不聊生

反啦反啦

人人都有父親，日日都可以係父親節